那吾 ice 那吾 ice

中國新說唱 very cow b

跟著我的beat 火力全開

兄弟6走一波 那吾ice skr

兄弟 homie 我的flow不講道理

功夫功夫功夫功夫

up 乜春

我覺得不錯

我唱著hiphop music 像是在打太極

一起喵喵喵喵喵

節拍

節拍很重要